Kan ik smeek u afbreken."
De bankier recoiled in horror.
"Ik droom niet van proberen," zei hij.
"Dan zal ik doen."
Holmes plotseling gebogen zijn kracht bij, maar zonder resultaat.
"Ik vind het een beetje," zei hij, "maar ik ben bijzonder sterk in de vingers, zou mij al mijn tijd te doorbreken.
Een gewone man niet kon doen.
Nu, wat denkt u dat er zou gebeuren als ik deed breekt, Mr. houder?
Er zou een geluid als een pistool geschoten.
Wilt u mij vertellen dat dit alles gebeurde binnen een paar meter van je bed en dat u niets gehoord?"
